淘寶易碎品一問

我想淘寶一個魚缸
問左賣家可以送到葵涌貨櫃碼頭物流自提
邊間集運會送易碎品？

ps.我知易碎品係唔應該淘
但計搵運費 香港買貴千幾蚊

咁一定順豐

順豐/專運大件果啲

順豐我打過去問 話唔送易碎
係咪條友hea 9 我？
我照落order 就得？

為咗千幾蚊運到黎裂咗就好笑

100% 碎 人地咁多貨上上下下，咁得閒件件同你細心搬？

寫易碎品，多數仲大力掉多兩錢重

平時淘寶運落嚟，紙箱變晒形就知咩事 ！

梗係叫賣家係大陸直接用順豐送去自取站/你屋企啦
好似加50蚊唔洗

唔該巴打
叫左賣家直送葵涌貨櫃碼頭
不過要加60蚊差價
仲有佢話香港卸貨時要俾80蚊左右卸貨費

過重冇得自取

送咁遠你自己有排搞

係
不過易碎野自己搬安全的

有無巴打試過葵涌貨櫃碼頭自提？
有咩要注意